(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人（106）

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：
想像緊個畫風

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人（100$

#100 覺哥哥哥
好攰....以後唔出通宵聚了

#120 行路草
仲有冇人想播種？？

#169 報驚有撚用
本po唯一處女入來食花生

#322 唔撚想知你咩料
牙官又中！！
有冇人想領養幻幻 咩姿勢都識 主動 多水

咩料按：只係星盤多水象星座啫屌

#329Lech_Walesa
牙官又中！！
好，即刻含

#475 你媽死之前
牙官又中！！
唔夠刺激 比大家欣賞下咩叫真正嘅大尺度
[img]多圖[img]

#573 無敵賤男
裁巴又潛撚左 唔知瞓緊喺邊個張床上面呢

#577 跆拳道小王子
今日有啲攰 暫停見面會一天

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

男神Jenny減肥圖

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

今次到我中下次睇幾時就1001

@花生

留名

一零六lm

雷巴好靚仔好怕醜

造雷師

lm

又高又靚仔又大隻都要跳樓

新po lm

嗨

見咗面？

想問有無人有玩apex?

有玩但好廢

same

可以一齊玩變落地成包

涼咗好多

留名食花生

尖沙咀唔涼

新會然？

佢唔要我要呀

燒燒個頭都好多水

會
嬲

有都跳樓死咗啦

正常都覺凍

以為講緊雷珍妮

痴情垃圾要唔要

係

剪完個頭最好唔好摸

…………

入waiting list

等緊你 hi我。。；

我冇follow你

最撚憎

明啦。。

廢事被起底 之前follow覺dee已經同自爆冇咩分別

我牙膏沖水飲唔好

我明明深櫃

飲我刷完牙d泡泡

我飲酒

？
您人間facebook

之後食埋你ok？
攞啲泡當ky

呢啲唔講啦

唔挽雙頭龍

想同珍妮飲

佢好撚垃圾
建議ching唔好
佢飲半杯就會變葉問

屌你老母

？

咁拉埋你，你擋住！

雷b

珍妮屌死你

佢酒品勁差
有次叫佢猜拳
點知一拳中咗落我個子宮度

我宮二

帶多幾枝益力多買通佢啲古曼童好過
好撚曳的

呢度有邊個俾你屌過 睇下review

原樓主

係咪古曼童打你咋
我同你猜啦咁

佢隻古曼童食開咩

@甜.......
付費解鎖以下內容

唔係嘴刁到要食鮑魚啦咩

gaylo turnitin

你是咪都知我ig

。。。

好重口

Lm

牙米有咩搞

比公司強姦。。。忙左成日

[member我都唔知點解咁癲]每日10-7[/member]

有聲

🚬🚬🚬

一陣有冇人cwb陪我dinner

@燒

啱啱上左巴士

成日係影視台見到你

自己一個人行

咁留意我

你個名太易認
你同我一樣日日浦viutv po

我去g持我啲老公s

係呀

屌你啦
你一定冇比過面

世界大戰抹黑宇宙了！

呢度有邊個唔係亂入

牙官

講得出一個您有笑嘅我就信

呢個我覺得好笑喎

押韻

用舒適達

我欣賞你的思路

乜9

唔記得

有用過
我係一時時，有時佢又好生性冇事

漉死誰手啊！！！！
哈哈哈哈哈哈哈哈

食飽飽

你po嚟睇下食乜
食腸？

係。。我都759
好撚伏呀屌

[member]試下糊辣2小/member]

你都係啦

伏左

任砌唔嬲

您唔知咩黎？

我偶像

手指

愛莎~~~~~

你唔好扮啦

我係Olaf呀 帶唔帶我番屋企

死返去雪山thx

想好奶他個月牙仔

Do u want to build a snowman

試過
冇乜特別
不比真茜臭

利申 極憎芫茜

唔好踢我落山呀

咪玩啦雪寶

唔好咁痴線啦

砌我

我睇聲

我食芫荽但呢個配搭...

手
聲可以唔出
手唔可以唔用

拍拖唔講野?

我bb

乜撚嘢

可以出街玩揸手game破冰

用手語

多咗......

拍拖唔拖手?

我講吓啫

咁惡嫁

天仁>辻利

好凍。。。。

但樣衰既手會係點

Into my 淫窿

想比佢fingering

對住你唔知點解就咁

你早兩日話未夠凍 咪啱

揸揸下十指緊扣

有無人鍾意飲咖啡

我左手同右手十指緊扣就有

大大力打我pat啦

笑到我gapgap聲

又啱！唔埋怨了
我愛冬天

有冇得圍爐

屌。。。。好核突

不了有心

你好遠 下次先

企開啲啦-,-

我最愛一再想起 細聲稱呼我的你

喂
一陣佢又嬲

被彈鐘次數 +1

聲

十二月就抑鬱十二月啦

應該都少過我

宇宙和宇宙哪日接通緊 下首先

下 我喎

開咁夜嘅

+1

吓 我喎

邊個敢彈你啊

咪玩啦清 點睇都係我低汁啲啦

我哋打和啦 super

單身了🙏

我 低 啲 ！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊~~~~~ （啊啊啊啊）

牙啊牙啞 牙啊牙鴉

下個禮拜見 one two three four

啊啊啊啊 成首歌精粹

次元壁好聽

mag係遺珠

開心分兩份 風光需要很多觀眾大量賣力前來助吻？？

每夜研究着 怎破壁闖進你時空

珍

你邊間教會

我冇咁老。。

狗公粉正常發揮

由我們都是這樣長大的已經鍾意佢

呢首唔係鄭秀文嘅咩

聽緊 如情歌。loop咗成日！

佢1234我就諗起依首

牙粉真係好狗公

笑死

佢都有首同名的

同名歌

勁qq
我隻寵物

原來係咁的

番黎啦我

我仲係loop緊東京人瑞

幾鍾意佢翻唱首樹藤

I say 1 2 3 4
you say 1 2 3 4

加tonic water

（遞上紙巾

無條件 iced americano

我係loop緊 哪裡只得我共你

好似... 冇？
定有

都有聽，做下嘉賓咁插一兩首

會漏電咖喎佢-,-

你要唔要楊枝甘露

我有save低的
笑到仆街 嗰種cringe真係無語倫比

你save低咗我嗰段？

睇到你呢句我諗起你要不要吃哈密瓜

做完愛咪7粒受精卵

示意圖

番工搭車 聽過客最正

有印象係Evelyn

為何我仍不睡一響雷一詩句

長途車裡觀看，過客天天變改
今天動心卻到了明天沒愛
往往到後來，隨緣隨時被接載
博覽過千山百海，看過無盡風景未發現愛。

Ching咩年代

依首要聽live版

友手工啤酒版

ching好識貨

未聽過

冇啊

一日一share
今日係呢首

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

林峯

下咩事

點解我唔知嘅

能共你Ho Ho地相處

其實呢首成日聽

譚呀

利申冇

好食不

決定以後每日臨瞓前 都係度擺低首歌
芭比903😆

叫左幾辣

即刻買先

去緊貓狗屎屋企
有冇人想我做啲咩

同佢一齊捉鬼

笑得好charm

Weak
2小都唔食2小了

古曼童！！！！

下次三小跳上小辣試下先

試中辣

真 2小不如唔好食

中辣太over

清湯走綠走芽

下次你食小辣我食中辣？

try下小辣我應該ok嘅